［沙田一對男女揸刀斬人］如果對方揸刀可以點私了？

如題 集思廣益

沙田正話有一對男女揸刀想斬人 佢地拎長刀
但冇人私了比佢大搖大把咁走左

利申 163 肥絲大隻可以點撚樣私了？

唔夠人的話一定要走
唔好冒險，等勇武手足出手

走囉
唔係次次都同一樣做法

揸機個個好勇 個男人行到咁近都無跑走

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

渣刀真係要小心，走左先算，真係冇得走既用書包當盾擋，再搵位走

遠攻未得囉屌

可摸以elaborate 真心求教

附近有冇磚頭呀

冇 新城市 tg好多片 我唔識點up

走先

走，有野遠攻就用，唔洗勉強次次都要反擊既，最緊要識執生

有片？

人多佢開無雙咩

無論男男女女都應該自備防狼用辣椒水

而家啲警察咁忙，如果不幸喺街遇到狂徒，39分鐘先趕到嚟人都死啦

所以大家都應該要準備啲防身道具！喺警察到達之前保護自己，私了狂徒

渣刀真係要走
打唔過

有 可唔可以教我點up? Tg好多片

be water 冇勝算唔好上

揸刀危險好多

車牌NT5815，靠起底組

無裝唔好亂黎
有裝齊人先私了

問咗武術朋友

如果有把握 應該係先捉實佢手腕然後用手控制住佢條頸將佢摔係地下 全程應該捉實佢手腕！！

如果冇把握就走為上着

Push

拎刀既你試下埋佢側身打佢條腰
同埋通常手持武器既只會顧住佢拎武器嗰隻手 另一隻手好難做到動作
又或者你有防具 可以用來擋刀再踢柒佢

唔係咁易既，葉師傅

沙田邊度

我知但theoretically係咁
（我知我如果真實面對一定淆撚到宮縮）

新城市地下

有冇魔法液
或水喉

揸刀會唔會切腹

拉開距離用遠攻 或者參考手足做法致盲佢

噴黑佢真係睇到好撚爽噴埋佢條女就好 可能日後要帶枝噴漆旁身屌

地型

毛主席：打得贏就打 打不贏就跑

搵魔法師搞搞佢

夠勇武真係肉博搶刀

前面搵人引佢，後面繩索套頸

頭先個女人係喺新城市入面拎住相機周圍影，比成班義士屌，跟住有幾個新城市保安保護佢，佢一路打電話一路走，應該就係打電話比個男人叫佢嚟

圖都冇？

前方仲可以用噴柒噴佢塊面，另一條片見到有人咁做

一寸長，一寸強
唔好俾刀手埋身
一定要有長棍之類
打手腕位置，一碎骨就揸唔到刀

依單對方有車，應該拎左車匙先

男仔點都要有條belt防身

但果下真係會唔知 應該要快攻打柒佢先？？

大家兩手空空好危險，佢飛埋黎都危險
有盾先可以打

非常實用

唔緊要吸取經驗下次私了

從後偷襲，打完即走

認真
食過夜粥都知唔可以同武器（尤其係刀）鬥
一定要保持距離，再儘快逃走

姐係對家一出刀只可以9跑走人？

你有十個人 佢得一把刀嘅咪唔驚佢

係
除非你有上一級武力，例如大把過佢嘅刀甚至鎗
或者大量唔怕死同伴又有相應防守器械
Disarm為大前提
如果唔係多多命都唔夠賠
唔好睇咁多卧虎藏龍同Star Wars

其實頭先新城市自己人都outnumber左佢地兩條冚家剷 但對方出刀非勇武正常都會嚇到宮縮

屌你真係要克服一下對刀既心理關口

拎武器慢慢摸去佢後面，一棍，兩棍

第一樣要做一定係退遠啲。
之後隊友有遠程武器或陷阱用嘅話可以考慮反擊，無嘅話就繼續退後。小心對方突進攻擊，千祈唔好諗住近戰，被人追上嘅話先用背囊、雜物擋一下然後走。

有刀就拉遠距離遠攻 除非極度有信心制服佢 但其他人千其唔好見人揸刀就恐慌性逃跑 引起恐怖 冷靜拉遠距離 佢追你就跑

其實用長遮有得打
記得係要刺擊，求下大家唔好再當棍用
講撚左2個月

長遮已經夠
人多包圍佢圍住佢用刺擊

肥豬已教你點打用遠攻
第一下打甩人地武器

之後你想點打都得

每個人出街帶條皮帶係腰間係好平常的事

攻擊背面有暴擊效果

如果佢往死裏斬，至少收一兩個手足皮啦⋯手足一個都不能少

人多就搵一兩個人後面遠攻，對方一轉身全軍正面突擊，先打甩佢武器，再自由發揮

拉打遠攻扔野

走左先 搵野掉佢 或者從後做低佢 除非你有信心正面開拖 否則小心為上

只可以從後偷襲

一細包石灰粉，爽身粉先灑埋眼度，其後睇是否安全再上，照計佢都會亂咁揮刀ga喇，後面有機上就上，冇機就算，安全第一，但面對d揸刀嘅制服佢時用嘅武力，一定打頭，even 後腦，務求一下制止，因為揸得刀係當得行兇，我幾時都話班郁d揸刀嘅，係有覺悟先好揸出嚟

真.香港人，能屈能伸，影大頭起底好夠用。如果遲啲隻隻藍絲都拎刀，仲好，可以正式宵禁，冇市民敢出街，啲中立撚，淺藍，終於會驚，經濟戰正式開打

上句認同
下句睇完想屌你，等人出手從來只係一個幻想

大撚把手足沖出嚟幫你啦
包括小弟

發夢夢見琴日成班手足衝出嚟

有刀一定要走
大小刀都好 唔好駁
唔好諗咩空手入白刃 睇戲先有

打爆佢架車先

下次唔可以比佢企住走
屌你老味咩世界揸住把咁9長既刀出街都可以大搖大擺

Aim low
Tackle low
當然夠人先咁做
人地多人嘅話李小龍都要走啦

冇斬人,大家退,佔高空位
有斬人,拎長既野隊佢把刀
長過佢把刀就最好
好易甩手

其實兜去條仆街後面
一嘢穿心腿仲easy

夢境入面佢地兩個有冇受傷？

隊佢把刀好似幾好 岩我呢啲淆底西

2條友上車之後，其實可踢爆佢玻璃

唔夠揪就揾安全方法閃啦，撕了從來都係夠揪先做，唔係變被人撕了

跳繩

搵2-3個手足係人群向後圍圈走去刀手後面,
等刀手集中兇前面班手足時
搵一個手足飛踢整跌條藍屍,
另一位手足用腳或者手搶/踢走佢把刀,
如果佢有同伴但無攻擊力,咁另一位手足就可以推開佢,
前面啲手足就可以集體踩尻佢,打尻佢,踢尻佢
記得!!!!踩人頭同心口會死架,
記得只好踩啲手手腳腳,
踩斷咗等佢蝕果幾百蚊出席費又成世有手尾跟就最好啦~

最全安做法一定係遠攻，如果佢衝埋來就分紅海咁兩邊移，之後就會形成一個包圍陣勢！
唔係咁易嫁

咁都畀佢哋走甩

長刀？請問是哪種長刀

人夠多既咪先掉鞋去引佢注意之後再偷襲腳
之後踢子宮踢春袋啦

係唔係牛肉刀？

再唔係做魔法師
佢點樣物攻都無用

平時打機都係咁玩

閃光電筒盲眼先

如果情況許可
可以從後偷襲
其他人一定要一擁上幫拖

長棍,投射式武器

應該用噴漆，噴人+噴車，多人分散去做

老牛唔算長刀不過單拖遇到都幾麻煩

人地有刀咪遠攻

打架講最到尾都係體能 速度

大隻冇用嫁

你試下同馬拉松果d人打架

身都埋唔到 你走佢又保持距離掟你

煩到西 你又追佢唔到

搵人助跑飛腳踢佢係地
再一大班人汁佢雞

車牌起底，send 去佢公司

人多又個個有膽就梗係無問題，我係諗緊自己單拖遇到點搞

都係助跑飛腳踢佢係地 再執佢老味

agger

佢手上老牛嚟喎？佢企定定任你助跑飛踢？算了，謝謝你的意見

揸刀就走啦

打得贏就打 打不贏就走

好似新城市既廢柴夫婦佢自己退就唔好追.
邊拍片邊聚人等多幾個手足, 有5~6個"敢出手"的話, 搵2~3個由佢後面偷襲大力推跌佢/從後捉佢雙手 然後一湧而上自由發揮

揸刀唔止可以私了，直頭可以運用黃金十分鐘出盡全力打！

偷襲

屌 揸刀大撚哂咩 你咁撚多人都搞唔掂？
你360度入佢位，
一人篤一野佢都死喇
點解你地咁撚驚

仲有點解架車可以玻璃都無爆 又無花 都走到

從後助跑跳起 擒住左就捉拎刀既手 一邊叫其他人幫手
可以踩住把刀/手 再私了
如果多於一個就同周邊人一齊夾 一人撲一個
最緊要係其他人見到擒係地要幫手

見到咁樣手足係前面吸引佢注意力就兜係後面突襲
瞄頭一下中佢就短時間內無攻擊力

齋講冇用架, 你都要睇佢識唔識用刀夠唔夠凶狠至得

用條J呀？

wow 推呢個

送俾各位街坊

夠人就偷襲起手 唔夠人就拍片拖時間/直接閃人

又等人出手
傷就人地受
成果就齊齊分
應該係話等人之後一齊出手
等勇武黎打救❌
齊人之後一齊勇武⭕️

唔好亂教人從後偷襲好冇 對家拎棍就話
人地拎長刀一下回斬 兄弟重傷硬
乖乖地遠攻
慢慢磨血
玩咁多online game 要知唔同怪用唔同方法

有刀就跑啦

好高風險，刀有個麻煩處就係你捉得唔夠實嘅話，佢過程中拖中你你已經有可能流血不止

安全啲嘅做法係用長棍處理，人地用刀你連碌長棍都無就唔好搏

緊係搵野瘋狂空襲佢地啦

拎返刀斬佢 無人割

空手對刀技巧要好高，格擋要改變對方刀勢，需要長時間訓練，但有長棍係手唔識幾多技巧都打到佢趴街

不如一齊討論下中後線企散啲嘅戰術？
呢個戰術原意係比前線有乜事可以有空間跑走 但係成日都變左郁啲中後就走得快過前線 仲一去無回頭

【回帶檢討】自私既香港人唔配有民主 革命係用血用汗 踩住鮮血去爭取番嚟

自己有兩三個人的話
考慮扮黑面白面, 一個挑釁佢行過黎一路退
其它人企左右扮食花生或者勸交
到夠近就左右一齊上捉住揸刀隻手, 嘗試搶走把刀

無距離比佢揮刀, 受傷都唔會太重
真心唔建議 離遠衝埋去打

暫時諗到係後面偷襲佢，一棍打落個頭就走。咩搶刀，人海講就易，實戰實仆街。

佢有刀 點都要小心

對面用刀棍嘅，出腳唔理想，因為一砍中就係咁先

對刀一係你有長武器，一係你把刀長過佢，一係你技巧真係好強， 千祈唔好過份自信，要保守啲

如果對方得一個，兩個人拎棍， 一個搵機會偷襲盲點係無得輸

兜佢後面用遮勾腳

人多蝦人小囉要！側翼包抄

要靠人多

夠人的話包圍佢 再搵遮勾腳

人多嘅話偷偷地去佢後面，一腳伸落佢條腰椎，9成會落地，落地之後踩佢揸刀隻手，再踢走把刀btw自己衡量當時情況，人少就走啦

不是私了,是行公民自衛權

推

睇埋context啦
樓主女呀
呢啲嘢雖然男女都做得
但唔該盡量留俾壯丁做啦
利申有份摧建幫
下下鳩屌

長距離武器？

腫曬見紅就基本啦
如果唔係都唔叫合格

sor我睇錯咗
琴日夢境係北角 圖中冇夢到